interactive broker

有冇人知買美股收息係咪withheld 30%稅，可以點攞返？

除美股外，買其他國家股或者idle cash利息，要唔要withhold30%稅？

頭先問過ib個cs, 佢好似唔多清楚，佢話退稅要自己搞，香港居民先扣30%, 而英國居民15%.

ib cs 假期照開？

電話，yes. 不過好cold.

ib 有idle cash利息好似幾好

不過朋友話schwab好服務d.

想問用usd借坡紙可以借到幾多

請問知唔知香港嘅IB戶口，會唔會受FDIC同SIPC嘅保障？

唔受

最後問成點?按我既認知W-8BEN 係豁免海外投資股票既利得稅, 股息30%一定要比?